{
    "question": "Fungsi htdocs dan mysql pada localhost itu untuk apa ?",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "klo htdocs itu untuk\u00a0<span>meletakkan berkas-berkas yang akan dijalankan, seperti berkas\u00a0</span>PHP<span>,\u00a0</span>HTML<span>\u00a0dan\u00a0</span>skrip<span>\u00a0lain.<br>sedangkan klo mysql untuk\u00a0</span><span>menambahkan, mengubah, dan menghapus data yang berada dalam database.</span>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "pengertian-jejaring-sosial-585",
            "question": "Pengertian jejaring sosial",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Jejaring sosial adalah suatu struktur sosial\n yang dibentuk dari simpul-simpul (yang umumnya adalah individu atau \norganisasi) yang dijalin dengan satu atau lebih tipe relasi spesifik \nseperti nilai, visi, ide, teman, keturunan, dll.<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "jejaring sosial adalah suatu cakupan dari sistem software yg memungkinkan pengguna dapat berinteraksi dan berbagi data dengan pengguna yg lain dalam skala yg besar<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-anda-ketahui-tentang-file-yang-berekstensicom-384",
            "question": "Apa yang anda ketahui tentang file yang berekstensi.com",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "setau silla .com bukan ektensi file deh... tapi sebuah domain di internet...",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pengertian-fungsi-dan-kegunaan-kertas-dalam-kantor-829",
            "question": "Pengertian, Fungsi, dan kegunaan kertas dalam kantor?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Kertas dalam kantor adalah wadah yg digunakan untuk menuliskan segala sesuatu urusan kantor baik yg formal maupun non formal,<br><br>Fungsi : sebagai dokumentasi tertulis dlm bentuk cetak<br><br>Kegunaan kertas :<br>- surat menyurat<br>- dokumentasi data<br>- Pencatatan kegiatan<br>- pembukuan<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menyalin-software-dengan-cara-bagaimanakah-yang-diperbolehkan-m-327",
            "question": "Menyalin software dengan cara bagaimanakah yang diperbolehkan? #mohondibantu ya:-) \r\n terimakasih",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Menyalin sebenarnya boleh tapi hanya saja kita tidak boleh mengganti nama pembuatnya dll,,dan juga tidak boleh diperjual belikan jika tidak ada izin dari pengelola<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-search-engine-900",
            "question": "Contoh search engine",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "yahoo, google, ask, opera.",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Easy bana! :)<br>search engine yaa mesin pencarian,kaya web ini juga bisalah tergolong salah satunya. tapi ada beberapa yang terkenal di kalangan umum :<br>1. Mbah Google :P<br>2. Yahoo<br>3. Wikipedia<br>4. WikiHow<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-pengertian-right-dan-rumusnya-2-pengertian-left-dan-rumus-326",
            "question": "1.\u00a0pengertian\u00a0RIGHT dan rumusnya     2.\u00a0pengertian\u00a0LEFT dan rumusnya\u00a0\r\n3.\u00a0pengertian\u00a0LEN dan rumusnya\u00a0\r\n4.\u00a0pengertiann\u00a0PROPER dan rumusnya\u00a0\r\n5.\u00a0pengertian\u00a0LOWER dan rumusnya\u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "\u00a01.\u00a0RIGHT digunakan untuk mengambil karakter dari kanan/belakang/akhir dari data teks sebanyak jumlah karakter yang diambil\u00a0<br><span>=RIGHT(data_teks, jumlah_karakter).<br>2.\u00a0</span>\u00a0string adalah fungsi yang dapat menempatkan dan mengelolah data berjenis teks pada lembar kerja MS. Excel.<br><span>\u00a0=LEFT(data teks, jumlah karakter)<br>3.\u00a0</span>LEN <span>Digunakan untuk menghitung panjang suatu teks atau banyaknya teks<br></span><span>=Menjumlah Karakter(Sel yang akan dihitung karakternya)<br></span>4.PROPER\u00a0membuat teks menjadi huruf besar di karakter pertama di setiap kata. Penulisannya:<br><span>=PROPER(text)<br>5.\u00a0</span>Fungsi LOWER<br>Fungsi ini kebalikan dari fungsi UPPER, yaitu menjadikan huruf kecil semua. penulisannya:<br><span>=LOWER(text)</span><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-mengenai-tab-file-dalam-ms-excel-2010-866",
            "question": "Jelaskan mengenai tab File dalam MS. Excel 2010",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "tombol\n yang berisi menu full down.tombol ini sebagai pengganti microsoft \noffice button (atau tombol microsoft) yang terdapat pada excel versi \n2007<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<span>Pada tutorial VBA dasar, penulis menunjukkan bagaimana developer tab diaktifkan di MS Excel 2007. Nah, ternyata terdapat perbedaanuntuk mengaktifkan tab yang sama di MS Excel 2010.<br><br><br>kunjunggi\u00a0</span>http://www.belajarexcel.info/2013/09/mengaktifkan-developer-tab-di-excel-2010.html",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-fungsi-wrap-text-shrink-to-fit-dan-merge-cells-pada-pe-687",
            "question": "Jelaskan fungsi wrap text, shrink to fit, dan Merge cells pada pemformatan teks.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Wrap Text<span>\u00a0digunakan untuk mengatur posisi objek dalam kaitannya dengan paragraf teks.<br></span>Shrink to fit<span>\u00a0untuk menyesiuaikan ukuran text sesuai dengan lebar kolom<br></span>Merge cells adalah fungsi di dalam\u00a0microsoft word<span>\u00a0yang digunakan untuk menggabungkan cell pada table, yaitu dengan cara:</span><br>a) Blok kolum/baris yang akan digabungkan/mergesebanyak 2 atau lebih<br><span>b) Kemudian klik\u00a0</span>menu<span>\u00a0Table da klik Merge cells</span><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berapa-kecepatan-akses-data-pada-access-point-yang-memiliki-stand-792",
            "question": "Berapa kecepatan akses data pada access point yang memiliki standar kode IEEE 802.11b :    \u00a0\u00a0\u00a0 a. 54Mb/s\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0 \r\n \u00a0\u00a0\u00a0 b. 216Mb/s \u00a0\u00a0\u00a0 \r\n \u00a0\u00a0\u00a0 c. 11Mb/s \u00a0\u00a0\u00a0 \r\n \u00a0\u00a0\u00a0 d. 108Mb/s \u00a0\u00a0\u00a0 \r\n \u00a0\u00a0\u00a0 e. 432Mb/s \u00a0\u00a0\u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span> kecepatan akses data pada access point yang memiliki standar kode IEEE 802.11b :</span>c.11Mb/s<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-tujuan-komunikasi-dalam-jaringan-apa-jenis-komunikasi-dalam-599",
            "question": "Apa tujuan komunikasi dalam jaringan?, Apa jenis komunikasi dalam jaringan?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "tujuan komunikasi dalm jaringan adalah mempermudah dalam berkomunikasi tidak perlu bertemu langsung. jenis komunikasi dalam jaringan misalnya, intrnet, tv, handphone<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "sebagai mana yang kita ketahui komunikasi merupakan suatu kegitan di mana kita saling berinteraksi baik secara langsung maupun tak langsung untuk menyampaikan suatu informasi. <br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}